有幾多人係想警民大和解？

和你老母 由69開始到𠵱家所有黑警做任何事都完全唔使負責任 包括亂鳩咁打人 無委任證 開槍爆頭等等...但係我地有好多義士就俾d狗捉晒，你叫我哋和解？我屌晒你地老母

和你老母臭閪
我要死一定攬住幾件黑警陪葬落地獄

以死相博

拉哂班黑警同高層就同你和

支持藍衫罷工

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

和解，得
同班暴警割蓆再拉鳩佢哋就可以考慮下

一係罷工，一係獨立調查委員會！未有是旦一樣，乜都唔洗講

係由5年期開始！已經當市民唔係人咁打！

無啦可能和到,

黑警就係人命 市民就話知你仆街死